SHF拉打特攝綜合POST688 港魂夠鐘起身開DCD腰帶訂

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販

呢排睡記經期亂咗

12月賽程表
日魂14號派 香港預17-18會陸續派貨

12月22 收件(港魂）

DX 12月22 收件 (港魂)

3月

4月

5月

以下 港魂任撳 日魂要抽

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

留名

已消失人口 2.0

下一年待消失人口

笨大

打尖

等港暈開定去孤島訂Neo dcd driver好？

多數會揀隻等收貨做捷徑圖 發覺今個月冇嘢揀

今星期目標

睇你有無人收件啦

漏咗十張卡

未必有

揀我ok

孤爆啦

港魂應該平d,孤島開75x

好想要 希望搶到港魂

不了

記得訂

簡約啲好

簡單就是美

唔好好似自稱王果個路人甲

點解變咗鴨嘅

最高個位嘛

臨收工先推爆

至偽善果位

出開油麻地 唔知有無20週年腰帶呢

佢同尊真係好夾

一時放假一時收工 咩玩法

隻嘢本身係抽蛋機條龍嚟 pad吉祥物
依家多數會喺crossover 活動mix個元素 做一隻新寵(其實係代幣，本身無用) 打大量返嚟有得換時王/強人

尊 邊位

搭車見到人抽

佢既工作就是放假

同公司 永夢都係

唔見騾仔返貨

阻住士戲份嗰個

我係放假
講緊大家收工先推爆

哦

而家果啲好似日版，應該過一陣有行版

我幫你呀

新平成最好睇個套

留名跟進

以前買玩具會覺得出去買平d，唔想訂，因為有時計埋運費好貴

而家無咗學生八達通優惠，搭地鐵好貴，分分鐘差10零20蚊就屋企等寄到黎樓下攞算

係喎 又得啫

無無 去咗邊

比你發現左

路人都阻戲份

路過唔使鏡頭嫁

好難捉摸

路人多鏡頭過主角

拍劇...呢排唔見
淨係見到佢打PAD

性器官上面嘅嘢

#曲

人類有無限可能性嗰個

港魂

睇睇港魂開唔開算 訂孤睇落唔平又要遲兩個月 再睇定啲先

我差d以為龜頭fourze

準備

我剛剛正準備post

係熊貓訂咗先見到

爭取見成效

經過照去孤仔訂

2間一樣價？

四川仔好嘢

幫襯預巴抵讚

應該星期四

話說大家知而家出舖訂都大機會遲兩個月架嘛

而家DX 都賣咁貴,四川仔可否爭取平少少

港魂應該係第一轉貨

係呀 我見大家咁想出去訂所以提一提

港魂有mon post

俾個心理準備

誤會嚟

繼續努力

正確態度

唔開shf拉打

謙虛過啊謙 四川仔

又話作首大雄胖虎綜合症 歌呢

唔好咁好記性好喎

好難唔記得你喎謙仔

喂

無大無細
要叫謙哥

宮宮

同夕爺同級

終於唔係官官

唔對路 走先

厹

狗謙格

神•狗謙格

唔得

真.狗謙格·神

厹格

唔知港暈幾時開訂
牙謙我好興奮

星期四前

F5準備

食花生

電影預告合集

唔訂?

yes

日本仔啲改造

無現貨腰帶 空手而回

星期四

屌奶聲 東涌綫賴屎

騎牛牛咩你唔係

想騎架

鳩嗡

唔通肥趣貴現係最希望

最後希望

出閘轉巴士

牛已上

Dcd不了

一齊食花生

垃圾地方淪陷

等睇上太空

有邊度無

巴斯光年

有冇巴打買左ZI-O條腰帶？覺唔覺啲聲效好鬼大聲？

條條都好嘈

係好大聲,不過我寧願佢大聲啲有FEEL好多
聽講再販W 都大聲左

諗返啱啱出個陣好似好多人入咗
利申冇買

日日一車車

大聲到唔敢太夜玩 聽講今次再販既Decade啲聲效都有明顯唔同

無錯

可能係舊版老化左

環保原則下有追加

新手留名

其實一直好想佢加返個控制音量大小功能入去

改形不了

如果真係有就好

csm都話work DX佢真係睬你都

港魂唔開訂就慳返 懶得仆去訂

開喎...

咁就訂佢老母啦

加油

預仔為大家爭取咗

巧合

驚撞唔正開訂時間俾人秒晒…

DX都秒

Decade 既魅力
日本果邊唔係都一度截訂?

一日攪掂

香港始終無咁恐怖

Decade唔係任訂架咩?有限數量!?

日魂已經二次受注中

哦,咁二次又唔緊要,遲啲先有得玩好過無得玩

咁大獲 咁到時港魂一開真係要

香港啲舖頭都係開緊二次

無錯 松本狗衝 同狗衝格

買多幾個F5

狗衝大法

好事嚟 知自己搶唔到第一轉

費事搶 星期日休息下

可惡既財團B

最好唔好聽日開訂，聽日下午未必得閒返得切屋企訂

電話輕鬆

神界破壞者加神

bilibili有成集🤤
仲有agito都係個team
帝拿老人家勁到痴線

求link

想問一下20週年 decade幾時有得買？

無

唔會好似555咁出翻？

未知,但轉左粉紅腰帶,笨大無奶油唔屈你地多一筆,最有機會都係真骨

明白了 謝解答

D炒得起既突然再販都好刺激 近期有隻Figma

真過neo decade

再過多大半個月就冇人記得你了

痴線已經消失咗

唉 唔記得新人lm

何方妖孽

紅凱orb條女都唔識

曲髮認唔到

Cap

係咪星期四搶Neo Decade腰帶
遇神殺神遇佛殺佛

定現貨再販腰帶

松浦雅都唔識

Something Search People 出動

近年超人女主得松浦雅 山本叫唔錯

大哥大....美波

巴打們知唔知邊度有拉打毛公仔買！！！急需

呢個時間唔好 啦

要邊隻毛公仔

龍我

唔中無敵 橙

唔係升上去咩

exaid都抽唔中

命

幫我改變命運好嗎

課金

松浦雅真心靚

儲開csm, 怕csm唔出粉紅decade腰帶，1516緊訂唔訂DX版好，怕隔多排csm又會出

睇你大唔大愛啦

dcd 就大愛先想要csm, 因為DX我帶唔落

有愛就易辦事啦
訂啦
大不了買加長腰帶

買實體卡了

要課金我情願抽實體卡

留黎睇下入唔入熔岩龍好過

熔岩龍咁正都要諗入唔入？

好緊火

今天今天星閃閃

要呢隻無無仲好

點會係呢隻

呢隻貴到痴線

又中W 3.5%

每日一AURA 今日D圖呢

離不開w

早

早上好

大家早

我成功重刷account, 中淨電王 玩得

公平咩

刷得幾爽，因為有100石

放下屠刀 立地成佛

抽中之後放置play

唔玩

MB萬能俠任撳

炒唔起

無得投資

反而龍珠個價

又來.... 慘

你達唔達陣

阿美衰左，3點個陣行開左

撳咗大波 爭格比達

係，格比達衰左
一係等行
大波我見有直送

F5騾仔

玩SHF要玩到MB咁

龍珠大眾野嘛

早
等睇今日孤島有冇爆炸

剛剛通知無

咁K...

剛剛通知遺忘了

一人N張倒轉播的效果好過正常的GIF

我睇咗啲乜

我要成為王

無收到通知

唔讀書了

剛剛通知減50

成為王的老師你地應該榮幸

你個人就係咁

舊ac 200石中得2隻black 再次棄game了

好伏 我見人全金

現貨減100

剛剛通知一月先有

ip都唔洗check

肯定住黃大仙

其實呢套睇唔睇都得

前面都ok嘅
後面又爛尾
對原故事基本上無影響

咁無謂套野了

無謂搵*

訂咗風都偵探偵

我都係

睇女都ok嘅 Leila

買玩具送漫畫

唔睇女ok

咁睇akito

係咪有錶芯

DX 都叫有野玩下，膠就不了

DX FJ錶芯

唔係塑膠垃圾

仲有卡

有一集有朱雀魯魯修加Lancelot

yes 唔洗抽

hehe

王
神

能成為神嘅導師 你地應該榮幸

係神嘅恩惠

感唔感受到神嘅才能

我暫時都唔想再讀書

肯肯定係

做綠色和平

隻牛過唔到海

加埋運費$640

呢個po先正
[本人非喪心病狂] 好想摸吓程瀟對大奶。。。
no色情純研究。。。

3月貨

條撚準備

11點開訂

帝騎！！帝騎！！帝騎！！
都係搵舖訂算

舖頭好似話得返5月貨訂

睇佢訂唔訂到港魂

條女好味

順

穩陣

完成訂購
已射

好波

一樣

之前係新港魂訂咗converge w set今個月尾到貨
但係佢依家唔比我揀邊日送嚟同埋幾點送

宅急便佢地鳩嚟

大家咁快手

輕輕鬆鬆

預巴有冇訂

我都成功左了 都幾順,仲諗住會好爆添

舊港魂係月頭有得揀邊日同咩時間送, 之前係舊港魂訂咗真骨w hm仲有得揀時間
新港魂反而無得揀
宅急便啲人又真係鳩嚟, 每次送上門無人就打電話嚟焗我一定要之後嗰日補送返, 無其他時間揀, 但其實我上佢個網有得揀再配送, 大把時間揀

一向輕鬆

推

品質標準
香港品質

竟然

3D一入話宅急便收皮喎

...不嬲

想問下dcd條新腰帶係咪齊哂20張rider卡？

睇完trailer
想訂返隻經期隊長

腰帶好少挑戰

訂咗

我都未入

我諗緊訂唔訂條腰帶

Armour Time Drive~ Pikachu!

訂啦

最環保嘅浪費

去啦 〇涼真 十萬伏特

Nick Fury

有加咗野

國民○○

打鳩廢老

其實我打多咗個字

好射得

唔係話特別有好感，但又好似幾過癮咁

為環保出力向笨大說不

無所謂！
同人生大事有關

grad個啲公仔？

有無拉打樣

我結婚用

炒到咁貴

直送 唔理啦

早幾個月叫孤仔幫手買又快靚正

佢急用嘛

相關都得嘅

先感謝

上面有隻價平少少 又符合毛公仔

唔知有無kuuga或ryuki呢

王

呢隻收番埋啦

我諗呢二隻難啲

呢個囉好未

唔係有隻crossz既咩

得啦得啦

有冇月讀先

我睇緊隻野
知唔知邊度有

識貨
唔知

點解同官圖差咁遠

好似無

哦
搵搵

搵唔到

中午熱到

26度

27度姐
最高忍受到35度
今日又有風 輕鬆啦

食完飯炸炸臨返上去瞓教

幾時先真係凍

又放

1度也不能多

星期五

冇得放啦
返上office瞓

快一點

扮工戰士

日日如是

爽死

冬天狗鐵又要熄冷氣
收工時間焗到仆街又黎啦

邊夠你個個星期五例假

你又知嘅

因為你真係個個星期五都放
一星期返4日

你就想

佢係你老細

升職

佢係我老細至真

廢老

無做錯

孤爆

班人醒未

送到自己屋企都係hkd640，重平孤仔40蚊

懶過閪

去到比錢果下都係縮
條 Decade DX 同 CSM 都係開過一次，
6 舊買條 DX 都係不了

剛剛通知手續費

J下卡囉

有 CSM 就考慮

為環保出力

已經出撚咗好多力

更用力

食撚懞左

3月貨當5月

屌佢老母又爆炸啦

愈爆愈密

港魂係咪好少開Q版幪面超人？
見到隻faiz有d心思思

之前果二隻無

剛剛通知早到咗

剛剛通知爆咗炸 無傷亡

孤爆依家又報貴又報遲啲 驚爆炸笠哂頭盔？

撳唔到sor

剛剛通知減40

剛剛通知啲訂客轉緊會

騾仔
最多供應商出錯

10年唔訂1次野 想訂隻格比達 就唔開訂

仆街係咁中V3 Amazon

肥料

大熱門

係mp

上次kiva已經係咁 以為佢會開
到時先買真係怕食炒價

可能四月頭會有驚喜

排隊

減80蚊

無記錯龍珠都係四月

剛收到通知供應商轉咗做通販
之前訂咗魂限都有得平80蚊

抵玩

已訂NEO DCD 腰帶

下次

po 好差咩

孤咁樣搞真係搞死自己

正確態度
DX不了

點會

唔係孤島既錯 請停止攻擊孤島

邊個攻擊佢

話說 突然醒起牙美訂嗰隻exaid仲未到
成兩個星期

話說今次港魂啲圖都冇改做中文 上次龍騎古迦幾好心機有改

係意外！係意外！

我

入咗黑洞？

要佢改中文又要遲多幾星期開訂架啦

改唔改都會自動課金架啦

你的郵件已被炸毀

剛剛通知係誤會

用sal reg
好似仲未有郵差叔叔既物流更新

不能同意更多

賺 $40運費

SOR囉 要求高咗

用ems啦

一都係供應商講得唔好

也咩嗲

你個名
其實價是可以講的

一人限三
同埋無免運劵換
自然運費就由玩家食

知錯了

咪就係

一講就諗起我件聖誕禮物要延遲 好撚柒嬲

等好人卡

講定 生日快樂

貴過港魂連運費仲洗乜搵你 自己訂唔好

唔滿意可以搵代理傾

無免運劵嘛

認同😂

三個巴打一齊Share 個運費仲好

你唔好咁講,淨係呢到都好多人去舖頭訂

你作埋首歌先減返80比你呀

咩生日快樂

睇錯野

又抽啊謙水

回水

你想講耶穌生日快樂呢

港魂應該係買1條同買3條都係$40運費? 以前港魂係咁玩, 依家唔知

你就唔洗買都有啦

都係

唔信

一樣40蚊

今次港魂抵玩

兜得幾好呢

做後備

依家港魂都係三條都係$40運費

最重要係咩
訂得輕鬆

仁叔高寶運費逐件計

係咩

真係有燈

咩聖誕禮物

訂啦好嘛

csm龍騎

好貴

Final Vent

我見佢件件item個運費都唔同 睇重量計

有燈喎

睇埋四川同孤咩價先

空我有開

貴重聖誕禮物

咪係

照明

件皮套10幾年後睇都好有科技感

其實日本摺機好正

大乳how much

好大盒

我賣藝唔賣身ok

你貼圖呢一秒人哋又平咗7蚊了

你間鋪隻faiz呢

剛剛無通知

睇黎要龍我

J卡都J到下年

剛剛係邊個？你哋老細？
次次都唔通知你嘅

都唔失禮

幾時先肯開大波蓮
想等埋先一次過訂

日本係咪都係咁計?

唔係

等

黑古迦錶+書成$195好貴

果個錶芯塑膠垃圾嚟

隻faiz得個頭著燈咋wo

係囉, 同食玩嗰粒一模一樣咁, 其實有咩唔同

研究下先

價錢

屌奶聲 仲未公報新卡嘅

難講, 啲塑膠垃圾散賣都唔平 乜都炒

有價無市

諗住訂腰帶，唔訂faiz啦

20週年條decade腰帶有冇人買咗？？

上港魂買咗

行貨未派

係反狗城見到任揀都唔想買

再販果條

自 20週年我就諗咗去新嗰條

無老現衝架自己諗

我見youtube日本仔 channel post咗條20週年
不過入新卡入去係咪會冇反應，定入面果電子件已經換咗新 用新卡都有反應

個人認為
笨大野無死錯人

深騾廿週年腰帶到貨

魂限

Whatsapp即刻有通知 抵讚

有效率

買買買

冇爆入黑洞

孤爆黑洞

啱啱見到
有w同lost driver

殺呀

紅巴 有DX FJ錶芯

5月石內卜

廿週年果條幾錢？？

衝啊！

訂409

馬份又好似唔錯

覺得石內卜似啲
可能馬糞個表情衰

*Decade 同 W

風都探偵漫畫第五集限定

港魂neo decade已訂

一早知有出20週年訂 依條算
紅色冇咁靚

我全都要.jpg

出左好耐

旺騾都有了

幾錢左右 有啲想屌返隻

14040乘0.07 差不多1000

都想屌

一樣
屌穿佢塊閪

唔知現貨咩貨
將騾有未

等孤爆或者騾仔

親身好

或者屌屌港魂

港魂就算9數

等下孤爆轉頭應該會有

班投資者

好撚驚佢又玩剛剛通知

魂限無二次應該

你睇少老母修

環保展品都咁勁
咪住，又係等一個十年

改色當新

這環保我也可以

為藍色地球

屌返隻

屌一定二隻

堅定流

頂盡一隻

咦 隻黑lancelot擺返低先

有冇ching有gaim盒蛋頭像放

得隻血橙

dcd>lancelot

睇睇先
仁叔有？

希望係真

F5大作戰

堅既話投資者又要出動

個時真骨同csm都出假圖
最近出dx neo ,真骨出都唔出奇既

睇下要邊隻 兩隻都好似好難搞

FJ卡喎

f5大作戰

等舖頭

一人限一 睇你點等

其實想問下20th Decade腰帶有冇咩唔同到？我都心思思想入埋手

冇儲開冇乜喜好
雖然錶芯都冇儲開 但呢個好靚

咁當回血 dcd少個腰帶

等孤島

想要新平成成set

訂

點樣成功登記我張卡

個陣屎忽痕買咗隻鳩屎同傻橙點知出咗隻血橙

可能過程輕鬆愉快呢

又岀環保產品 咁唔買了

好靚

開paypal

剛剛通知...

慳返

DX ok

音效大聲左
睇日本仔review啦

港魂it狗出錯開多次訂

反而淨係想要CJ 卡

散放囉

格比大波係咪又唔開訂

熱門野

環保就一定嫁啦
有之前果條就唔需要買

訂囉

呢個同意 本身有可以pass
有d想去淘寶訂條仿csm帶換落去算 csm炒價唔入了

inspoint返緊d腰帶

一車車

而家連限1都慳返
我是咪冇機會玩

希望在騾間

港魂有無呢

夠膽未出囉 我又唔信係真圖呀

一個鐘⋯⋯

例牌有

nono
係一個下午

驚閪咩

其實張圖source係邊

我都想知

知唔知咩價位

字型好9 好流料feel

都預佢實出咁濟 差在幾時姐

假圖莫問出處 因為都係流傳

link都唔貼條點信得過

不如笨大以後做晒魂限算9數啦
又環保自己又執多d

瘋搶開二三次受注 何樂而不為

魂限無再販 無得同笨大鬥長命

都有些微希望

有籍口就有架啦

no ar未拆箱

想問dx果d係紙卡
csm先係膠？？？

放工放學衝去騾仔

仲搶手過時王腰帶

早過時王部電單車

乜撚都瘋搶

無衝突
電單車就6月魂限啦

Quote錯 以為講廿周年腰帶

腰帶仲有, 我仲掙扎緊

入返一手

屌
我要黑lanc

慢慢啦

考慮埋今日好啦

Decade上一條再出已經膠卡

買囉

無角色加成嘅車多數蟹硬喎

好似灰鳩色

魂限無再販⋯⋯
係講緊仲有通販同魂限一齊出嘅慣例姐

真係殺左通販 自然會改玩法啦 放心wo

同埋同數位版game一樣
慢慢改變緊玩家嘅習慣
就係直接到手 skip左零售商

到時班閪鋪真係世界未日

自玩理閪佢

再諗就真係得個諗字㗎喇

以為你話大量入手添

Final Decide Ride BuBuBuBu...Buy

通販點都有存在價值
代理商
百貨公司都要食死貨

........謝報料, 更加想買了

一架就夠曬數

已訂 安在家中等收件

我訂左neo算 出去睇下有無double driver算

好難忍

咩魂黎

圖源

日魂

貼左三次都提都仲未有圖源

我都訂左Neo,但又掙扎緊買唔買埋20th Decade腰帶好

一隻人氣做通販搭十隻死貨
其他人氣做晒魂限 點睇

啱啱開FB見到古迦po出嚟 有冇人知係佢放料定純粹佢再share人地

我都係 睇價錢
其實想要lost driver不過佢比埋skull唔比joker usb 唯有買doubledriver算

現在咪係囉

但條20週年 條片好似光面紙黎

笨大一日唔公布唔好諗太多

應該唔係佢放

MR定RB

Decade腰帶都無意思，大家應該響應環保

MR

跟super best一樣 睇review唔覺係紙

一日未有官方資料我唔會信

一樣
雖然出完假neo csm最後出左neo dx

咪就係, 改下色加幾張卡就攞出嚟賣, 有冇誠意呀

買買買
日魂幾時開訂

一直都話食花生

明天

又多樣野搶錢 真骨kiva neo dcd

有咪用銀包屌 無就屌笨大

我信啊 同模既野笨大多多益善

錢已備

最重要無比埋白腰帶 咁就真係用到盡

少個激情頭

超人都返左腰帶現貨了

腎已備

精品409 decade 20週年

開始唔著褲

又賣屎忽？

賣曬二邊

平過頑童 好似

啲攻勢慢慢又開始黎料

搵代理傾都唔夠平 點攪呀

性誕節

計好聖誕出貨先係嫁嘛
聖誕訂嘢

六月收割

驚訂唔到

生日快樂

日魂咋

港魂唔知會唔會昏迷咗

白色平咁多搞到想買

why not both

唔係爸爸唔好唔要我咩

等dcd等
隻lancelot...我都係擺返低先

綠色性誕

有先算啦

就係覺得會先想訂日魂

neo decade真骨

殺無赦

嗯

字體怪怪地
btw工廠呀嬸表示又要做野

睇下圖源邊到先

真係有間叫超人玩具

假設真係有，仲要魂限
真係 in 孤we trust

食自己

早過魂限開

呢隻應該唔會

開你10算

笑咗 有人係面書Bandai dcd腰帶個post 話出街舖訂都唔畀港魂賺

有先算

咁大仇口

唔爆炸再講

講下講下就有 好似無...

啲人不嬲天真架啦
到頭來咪又係港魂貨

咁環保唔會唔出啩

天真過天真嬌

魂SHOP上面寫左卡用PET做, 應該唔係紙

爆又如何

快啲岀消息強姦我

未來嘅嘢

唔知呢

想講無無 其實

有一刻諗過會唔會係假膠黎

最後都係走咗冇買
去訂港魂算

頭先見仲有人訂日版貴咁多做咩唔訂港魂

同永夢一樣消失咗

笨大有無限可能性
K先生都會突然衝閘跑出
環保嘢黑lancelot都出
無奶油dcd...

孤爆忠實粉絲

龍珠超攞晒兩隻呢 陰公

呢層唔分析啦

對唔住囉 想搞下笑姐

有人鍾意等二個月

騾仔開咗8分鐘Gogeta就sold out了

找魂展數

比我就唔買腰帶

總有善長

撳到大波連

救命索

真係架

我屌

真

放十隻上去當係？

係
舖頭仲有掛

嬲

孤爆又唔開, 騾仔唔洗放咁多出嚟啦 諗住到時炒現貨嘛

去舖頭啦

大波連網上截埋

網上 唔知舖頭咩情況

仲快過日網

騾網上真係要同佢鬥快

呢個情況似曾相識

邊個腳快就贏

k先生可否阻你...

K先生：孤爆唔放我出黎

網上係睇彩數

1088 諗下先都係

咁快開

f5或成

白色都係呢個價

效率

係腳快

超音鼠

咁啊 等下先都係

未放工

孤咁快開左

k先生........

轉個眼就禁左兩下制

唔Fb pm

仲等

pm咩

白色1100
其實呢個價正常

過數無手續費喎

思考人生 諗緊訂唔訂

算啦 21蚊咪由佢賺

留一 旺角拎

過數都無？

轉頭再諗

佢俾漸咗啦 學下人啦

打緊數盤

驚無咪快快手禁制
一陣訂唔到喊都無謂

地方先係問題

唔覺意撳多咗

關公借個位嚟

好似你雙入咁
唔覺意禁多下

唔記得講邊個係ins講過對母子嘅對話 諗完又諗姐係唔係好鍾意

我就係要呢啲

母子

講咩

丼

唔記得幾多po前講有巴行ins聽到嘅對話
個老母話個仔諗咁耐姐係唔係咁鍾意姐

返到去腰帶冇得訂

所以唔諗

屌啦

不過邊間先

吓

咩腰帶?
紅色?仲有WO

仲諗緊
dcd build個啲就基本上諗到無諗

你又禁左制未
定係等呀美

我驚屌左就想追埋幾隻Cross Z

任撳架喎

等一個希望

要啦

垃圾港魂

網上爆左
街鋪重有冇得訂？

作唔比我買兩條既？？
我幫朋友買埋 想平d shipping

屌你真係魔鬼黎

唔諗

要追啦
crossz
great crossz
crossz charge
crossz magma
成條line

我認我係人渣

頂

仲有三隻呀

預巴最無敵個句：俾錢都係你自己

依家cross z hkd450收唔收到？
之前係深精諗多兩諗就無左

crossz evol
rabbit dragon
仲有隻

係事實ok

之前咪fb gp有
我上黎講過

得掛

又好似無錯

輕鬆後追

依家 得了 佢頭先話超過訂購限額

CG

個隻都無龍我份

無事嘅

有個樣

垃圾CG不了

出be the one個隻啊

環保

叫個孫幫你落訂啦

都係放棄訂lancelot 留力其他

果隻終極

ok

無女 哪有孫

仲年輕

渣ga

籌號排成點

單性繁殖

一係出一係唔出

地方問題 呢隻唔長放出黎訂黎曬咗 個人意見

小強

國巴J ola J到傻咗

機率50%

我都諗緊
劇場版出嚟柒

我OLA同緊世界破壞者扑緊野

屋企果日冇人佢地 擇日再送？？？
一至五都冇人係屋企

九百幾先留名係咩玩法

開個6俾佢

原紗央莉完勝

好忙

星期六都得
好似係

四川仔總是在關鍵時刻推大家一把

性誕節係忙啲

同時逃走

純粹對lancelot個外型設計同改黑好有興趣
究極ff係魯魯修揸呢部 不過應該身體能力carry唔到lancelot

又串毒撚 忙住搞fyp同啲deadline

出shf neo decade我又唔介意買呀

搶閘

文青揸鍵盤架咋

準備考試人士

有德魯伊系統絕對防禦
改埋個駕駛桿做keyboard就屈機

排隊ok?

好似又得

插隊ok

笨大好似好耐update exaid條line

俾人插

無update

考完又要實習假都無得放

龍我?

出完兔兔先講

後入

無無:

be the one

你排真骨啦

工廠呀嬸表示玩布成功向頭髮出發

織緊個髮型ok?

工廠呀嬸黑技術無敵飄柔假髮

諗緊用咩生髮水

落到街鋪訂左啦

賽跑比賽

第N屆賽跑比賽 衝落騾仔落訂

上一屆訂Kiva戰況激烈，3個鐘收咗皮
大乳你覺得今次挨到幾耐

呢到無人衝好難講

孤爆或成

四月又一次排隊潮

繼MB突自後又一力作

排通販

落到去都無人訂
每人限訂一隻
得我前面條友訂哂兩隻
其他人淨係訂其他野同攞訂
自己訂完隻大波蓮行個圈就走人

穩撚陣

睇黎唔夠K先生等一個十年嘅威力

孤爆受唔到壓力

唔係受壓能力高到一個點咩？
日日俾人屌都無事

仲可以日日錯

別講笑 孤島爆開了

唔回應就解決件事

首歌好有意義

宮宮為孤爆作返首

大雄個首都未找數

超人廿週年399

大貨

魂展展品嚟

Double driver都係件塑膠.....
係可以折做lost driver不過無咁靚 折完已還原

幾環保

戇鳩，仆出去都趕唔切，得大波唔撚訂

又一個post

摸門釘

usb先係本體
同價其實dcd driver抵玩d

唔係掛

DCD威力

已入

想當日好快截

估唔到咁多人玩腰帶

現好似平過訂

係囉 DCD威力

DCD抵一盒玩哂咁多拉打
睇下時王果條...

DLC

紙都做到嘅事要專登出大量塑膠...

環保嘛
都係一個模

到底真定假

Zi-o